Baseado nos conhecimentos adquiridos, como você descreveria,
com suas palavras, o conceito de Empresa Júnior?

Uma Empresa Júnior (EJ) é uma entidade composta por estudantes universitários, em sua maioria de cursos de graduação, que almejam aplicar seus conhecimentos acadêmicos na prática empresarial. Essas organizações, vinculadas a instituições de ensino superior, operam de maneira análoga a empresas convencionais, oferecendo serviços e soluções a clientes reais. A característica distintiva da Empresa Júnior é proporcionar aos estudantes uma experiência prática e empresarial, orientada por professores e profissionais experientes. Isso permite que os participantes desenvolvam habilidades profissionais, de liderança e empreendedorismo antes de concluírem seus cursos universitários.